賤種朗 vs 伊朗 精華片段

梳

貼錯

要你挨夜扒糞真係辛苦哂，早抖啦。